114，掟死人

721，唔見人！
831，打死人！
101，槍殺人！
114，掟死人！

個口號可唔可唔好再加上去

香港人，報仇！

香港人報仇

推

114，掟死人！